有冇人無邊度有安全套朱古力賣？

香港有冇得買？

有冇人知邊度有安全套朱古力賣？

有冇諗過會買左朱古力味安全套

無

我有 聖誕抽到 你要唔要

用過未？

活色生香

杜雷B！加朱古力

以前出過,一盒3隻,有牛奶朱古力味,橙朱古力味同普通味

西九龍7樓蘋果商場有得賣